有冇人買過 五木田舍烏冬

行超市見到幾得意(平時食果啲粗身啲
但係見煮食方法要煮 18分鐘
係咪真係要咁耐先最好食
15蚊先得 250 g 都幾貴 唔想哂野